健身狗真係好賤!!! 搞到我老母同家姐現在勁唔開心

前略，簡單黎講，我老母之前join左個健身佬既指導，本來我叫佢省d錢啦，上youtube自己睇教學咪一樣，但佢話係有d用咁咪ok，幾萬蚊就算啦 ....

然後我家姐又去左做，咁我家姐同老母平時返工已經好累，去既時間多唔到，但條柒頭成撚日r佢上堂，咁我都明，畢竟要賺錢

而家健身既制度，好似係個tutor要上堂先多錢，唔係屈你簽左單，就唔理你都得

我老母最近唔開心，因為返工個度比老細針對，成日話佢，識左好耐既同事都唔幫佢，搞到佢覺得人心冷漠。因為心情太差，所以咪無去買新plan，其實我啊媽係打算買既，只係想遲d心情好再去。但條人渣居然最近上堂公然寸佢

話我教唔到你啦，你成日咁樣鬼會有成績咩，你都唔諗住買架啦，你去搵另一個學啦，之類既說話

我屌你老母!!!! 我老母個日返到黎即刻眼紅紅，話估唔到職場人心冷漠，連做gym都要體會人心冷暖

然後我再屌你老母!!! 今日居然夠膽連我家姐都寸!!!! 係寸過馬撚個隻!!!! 垃圾健身狗阿paul!!!!!!!!!!!! 我老母家姐唔返工，點養你呢隻狗啊，返左工，又點去做gym啊，分身術啊食屎狗!!!!!!